垃圾廢老雲膠即將執教皇馬哭喪區！！！

屌你老母

前往IFC跳樓已現人龍

摩daddy is the best

IFC上面好多皇迷

咪住先, 有source 講雲加教咩

絕交吧樓主

電腦分析!

肉酸仔

樓主就係證據

有錢爺爺
淨係講出黎都嚇死你

不了

疤狗顫抖吧

皇馬立即千秋萬世

你出世都算係一個奇蹟
你老母咁肉酸真係望一望都嘔到七彩
唔知邊隻狗咁抵得諗射d狗精落你阿媽塊閪受精生左你隻肉酸25仔出黎

又要做十六郎

留名binc

點解樓主既老母咁撚肉酸？？

唔洗咁牙

快搶

佢反雲，死十次都唔夠